### Инструкция по развертыванию

*В первую очередь стоит развернуть и запустить [эмулятор приема платежей](https://gitlab.com/finbridge-test/payment-receiver/-/blob/master/readme.md)*.

* Установить PHP версии >= 7.1.3
* Перейти/создать директорию, в которой будет располагаться папка с проектом.
* Установить менеджер зависимостей ```Composer```.
* Не меняя директории, выполнить команду ```git clone git@gitlab.com:finbridge-test/payment-sender.git```
* Перейти в директорию **payment-sender**.
* Выполнить команду ```composer install```.
* Выполнить команду ```cp .env.example .env```
* Установить СУБД MySQL.
* Создать локальную БД с предпочитаемой кодировкой (например, utf8mb4) и названием.
    * (**Опционально**) Создать пользователя MySQL, который имеет доступ к созданной БД.
* В файле ```.env``` изменить значения ключей ```DB_DATABASE```, ```DB_USERNAME```, ```DB_PASSWORD``` на название созданной БД, пользователя MySQL и пароля пользователя MySQL соответственно.
* (**Опционально**) В файле ```.env``` изменить значения ключей ```SIGNATORY_SECRET``` (секретный ключ, используемый для генерации цифровой подписи) и ```PAYMENT_URL``` (адрес, по которому будут отправлять пакеты платежей).
* Выполнить команду ```php artisan migrate --step``` для применения миграций.

### Запуск

****Важно!*** Значение ключа ```SIGNATORY_SECRET``` из файла ```.env``` должно совпадать с значением этого ключа в файле ```.env``` в проекте эмулятора приема платежей*. 

* Убедиться, что выполнены действия из секции "Запуск" инструкции по развертыванию [эмулятора приема платежей](https://gitlab.com/finbridge-test/payment-receiver/-/blob/master/readme.md).
* Выполнить команду ```php artisan send:payments``` и не закрывать окно терминала.
